有冇政府撚聽日準備罷工?

利申冇咁嘅能力罷工
但係準備好射波
有就黎揮個手為大家打打氣

冇

聽日門診爆棚